對住高海寧，有冇人覺得好失望？

當初上來連登r 人氣
出完名
見到爆眼少女唔出聲
見到天水圍有女仔被黑狗咬甩底褲唔出聲
見到女記者爆眼唔出聲
咁多年輕女浮屍唔出聲
但竟然學其他19偽人一樣
為土耳其女仔出黑白post
好心你就一直豬到底啦
扮撚晒嘢咁

又逼每一個人都要表態

大陸妹唔意外

佢可以唔表態
但唔需要惺惺作態咁
淨係對外國就敢講

唔小心錯手腐皮咗 sorry

失望 , 點都會有嘅
想貼地，然後再因垃圾tvb再離開群眾

我俾返個正
打和 super

你肯定佢哋知黑白post係為土耳其女性而起

抵佢係南非失蹤兩日

唔知就更加唔好學人出
只會顯得自己無知

其實我唔想因為大陸妹而標籤佢
但真係好失望

同樣南京妹 新移民

Elva 敢於表態 上埋微盤屌 支那人

Saw 只係識喺tvb play a game

臭雞一隻 仲要好撚樣衰 個樣假 對波都假

冇
因為呢d明星仔離開tvb就冇野撈成個世界得tvb
所以佢點會出聲

佢都算既local wor

個樣愈來愈醜

唔夠黃

上連登就當人女神咁拜
話下佢樣衰又比班兵仔衝出黎屌

有咩好失望
上黎連登同班精蟲上腦毒撚吹幾句水就想當人地係自己人？
咁易就無咁多電子雞賺到盤滿缽滿啦

無過希望

Elva 去過加拿大

佢唔係不嬲藍咩

倪晨曦真正女神

Jigsaw

黃衛兵同藍屍本質上係冇分別的

正撚到仆街喎
我理撚得佢表唔表態
你要講政治你去政治group

我淨係要睇佢對大波!
就係咁撚柒簡單!

佢去玩抖音 直情藍添啦 咁都叫鬥黃？

佢有上過連登咩，真係唔知喎

once...

EVA

大把支那人俾你慢慢j ,咁你都係做支那人算啦

做佢細佬真係忍得好撚辛苦

連登仔見女就濕哂

不嬲大陸人,平時講嘢都用埋哂啲大陸用字

依條女好撚識做
一入行係咁拍除衫戲 依家紅左少少密實到

垃圾何須操心

好似深田詠美咁整上癮

又block 得

on9仔當年上連登都係為咗宣傳新劇扮R水吹之嘛

block你老母臭西啦

大把人冇出聲啦

轉咗行玩抖音

下起tvb做有咩期望

你自己on9認波唔認人者

你不如話馬蹄露都係黃啦

冇嘢喔，唔覺佢紅，你估而家做大台女主角等於紅咩，都係暗星一個

舊年上黎連登好多人當佢神咁拜
唔講政見都係柒頭皮一名
SAW

左邊果張，蛇精+紙札公仔

收皮啦陷家寧偽善既落地獄啦

無期望無失望

冇失望
因為冇期望過
拉

冇錯 班打手淨係識用呢啲籍口嚟講

雙重標準就雙重標準

我哋用支槍迫佢為俄羅斯表態？

啲奶假架

啱 無知更撚抵屌！

屌，條友前排先拍咗套大陸劇，點撚黃法呀

高海寧=地底泥都不如

個鼻真係好膠

黑白相冇後果咪po下

佢個樣表左態la

v殺

人地去左玩抖陰啦

森美有冇出聲？

點解你會對佢有期望

Saw

下 係咁架啦 第一日上連登

無
對TVB偽人無期望

選擇性表態咪可恥囉
點解陳彥琳死佢唔為女權發聲
人地土耳其示威又關佢事？

仲要ig post 楊明黃條毛啊?!

咁你要對全球60億人失望

其實我一直冇話佢黃
而係話緊佢雙重標準
唔係講緊鬥黃

我覺得佢借連登上下位唔同得反送中扯上關係
剔除左呢樣佢咪同啲偽人一9樣平行時空

又要鬥黃了

you go black...

其實都大把人離開左
仲有野撈啦死唔去

因為佢想上去發展

土耳其女仔呢單野叫唔叫表態
定係雙重標準呢單唔計

佢用連登出名，連登仔點解唔可以評佢？

點解會有過期待

唔會對啲明星有期望
冇為咗r撈喺微博撐警做護旗手已經算係咁
佢最近係咪拍咗套大陸電視劇都有啲人氣

咁你咪撚扮啦
無人逼你表態
直接收聲收皮就ok

上黎宣傳同你講個 d野有關係?

佢邊度表咗態？ig唔見

連登仔當自己反共大本營
人地可能當呢到係一個熱門既forum 宣傳渠道only

對波假咩
以前佢去拍旅遊特輯

俾隻象個鼻卷起 對奶滿瀉晒

你見佢ig勁post楊明d合作相就知藍啦
呢啲仲叫中立咩

支那人
上緊去食大陸條水㗎
仲發聲

羅冠聰 梁天琦 呢?

隻臭雞真係越嚟越唔掂

連登=全世界

一直覺得佢個樣好怪

記得佢雨革有出聲
依家就緊係收哂皮啦

佢玩抖音玩得好開心

屌你啦，支那雞都攬玩埋抖陰呀，你好中意呀？

夾腸

就算唔用連登出名都屌得啦
點解批評要資格?

咪撚on9啦 個個都係梁同羅咁大貢獻咩 大把蝗蟲搶公屋攞綜援又唔撚講？次次一屌蝗實有啲蝗仔蝗妹用佢地嚟做擋箭牌 問題係你班蝗蟲有冇人地咁多貢獻呀

佢點靠連登出名？
臭雞

有迫佢為土耳其女仔表態？
邊個comment咁講

今日係街見到佢
同肛交敏拎住袋Starbucks

仲要拍埋傻仔楊明

唔表態咪唔表態囉
係得兒登仔先咁愛香港
人地有能力根本隨時走得,使撚同你光復香港

近來cctvb套套劇都有佢
老是常出現
奶都奶唔切啦
佢個ex鄧智偉都藍
好似有份簽名撐國安法

又話唔好鬥黃既？

求其啦橫掂不嬲唔覺佢靚 似貓頭鷹 唔明點解個個吹奏

有靚過？

而家係鬥緊黃咩？
你睇清楚先好唔好？

冇期望冇失望

唔好講立場
只講樣貌身材演技氣質
咁都可以套套主角
真係被以前堆人比下去

佢個ex離開左tvb就即刻去左支那搵食 唔藍就假

偽人係咁
大家認清曬

手下留情喎

邊個逼佢為土耳其表態？

人地宜家玩抖音啦連登？
另外又有份拍最近好hit套支那劇（三十而已）
遲早跪低㗎啦 應該想搵連仔del 返你問我答

上年撞正反送中都夠膽上黎宣傳，今年就消失走去玩抖陰，知咩事啦
班高Ling 打手唔知係咪跟埋去玩抖陰呢？

一出聲就比人雪

佢唔係不嬲賣對波架咩
乜賣立場 樣 或者演技架
一路都覺得佢係用對波上位

佢一直唔表態咁其實唔會點反感
問題係佢選擇性表態呀嘛

咁人地淨係對外國既事先發聲唔得咩？
點解對單一事情發聲就等同於要對所有類似事情發聲？ 每件係咪性質完全一樣先？？

偽人 仲要係大陸妹 你有咩期待？

垃圾，cctvb洗腦劇

外國既野咁關注？自己地方就成年唔出聲
喂唔好咁肉酸啦

又逼每一個人block柒你

又搵偽人發洩

無野會失望......
唔表態無問題...唔出來鳩up就可以
入得TVB想走賠錢都賠死

條友一早block 左 可能本身就係芝麻人

一早話佢係整容g啦 嗰時仲要畀咁多人負評我

佢上嚟開po宣傳嗰陣
有巴打問佢69會唔會去
佢問返人轉頭話咩意思

只可以話 不嬲都冇期望 又點會失望

其實我老婆每晚都有同我傾，只係公司合約關係不能表態

拍返鬥室系列咪幾好囉, 做咩都拍TVB咁自貶身價呀

真心樣衰喎

人生肉浦團？

最近拍埋大陸好hit套劇，又開哂抖音

冇
佢出聲話係藍嘅咁你咪又係對佢好失望
只有佢話自己係黃先得

冇, 偽人識D乜, ON99咁, 書都讀唔成

Hkcc 女神

達寇之流

係咩令你會對佢有呢方面期望

同意
不過人哋上緊位
理閪你

連登好似好多人唔知道佢返左大陸拍大陸劇 「三十而已」

同達哥一樣

屌你老母聽你咁講
成個藍屍咁
咩叫對外國先發聲
自己屋企有事唔出聲咁都無問題呀？
無問題就唔會有黃店出聲啦

你咁講，咁三萬隻狗都係打份工啦
On 9

因為連登仔唔會睇大陸劇
我見HK01同啲女人雜誌都係咁提高海寧喺三十而已客串
仲有話佢做得好好

爛口到仆街

, 無期望過

好似中七畢業所以唔會選到港姐
唔做藍絲響cctvb靠咩搵食

逼你老母 憑良知反應好難？

攞光環果啲就算吧啦，根本唔係同路人。

屌 TVB呢幾年捧人條FORMULA都係搵人上連登自己抄作 係娛樂台班垃圾先覺得係一回事

唔係針對佢，對佢都無乜感覺，但係佢個樣真係越黎越怪，講唔到邊到怪

正？

知名tvb打手黎

本身已經樣柒，冇演技又冇能力，使乜失望

TVB 偽人你期待啲咩

邊個位令你覺我話佢靚過？

玩埋抖陰添啦而家

有良心就quit左 tvb啦

有上過連登？冇咩印象

真,一係就對全球政治絕口不提
選擇性失明真係好撚抵屌

邊個係 Elva?

下 唔止佢啦 成個娛圈都係

根本就係垃圾雞

當時佢答佢係公眾人物
任何答案都會有人滿意有人唔滿意
巴打咁問即係擺佢上枱

講真我覺得佢咁答都算無可厚非
不過做得大台人而家又開微博玩得抖陰
難道你地會有乜野期望？
做藝人搵食既，出少句聲未算當幫忙囉

逼你老母含撚添啊，快啲去死啦

香港娛樂圈=藍色經濟圈
本來就無期望又點會有失望

Tvb嘅偽人 從來都冇有過期望

hallo I want to play a game

冇失望過
上年見連登同佢開你問我答
一頁都冇睇過

連登仔反轉豬肚就係屎

表態嘅都係Tommy,大J之流
同兒登仔一樣係社會最成功果堆

咁上連登又唔等於黃

搵食既野...

其實如果香港人能夠安居樂業，仲有人出黎批判政權、爭取自由嗎？

我睇唔透香港人

無知真係罪黎
特別係咁容易就得到資訊嘅世界下

Google係倪晨曦？

冇期望又點會失望呢
邊有人會留意一個tvb樣衰大波既姐仔
睇thisav 好過睇cctvb啦

算吧啦，點解會有期望戲子無情，搵食姐犯法呀我想ga

弱智就返去你阿媽閪度喇

冇失望，本身對佢冇好感

推到佢上嚟面對

高ling 個樣真係好衰，每次望實都想嘔

屌你 呢張最似

認真事實姐迫乜鳩

上嚟宣傳套劇姐

就咁望落感覺上真係假假地

妓女當然愛國喇，有咩出奇。

仲未有高拎矮拎冚家拎?

唔怪得咁大波

真係好肉酸 做藝人做到小丑咁
全部變晒羅嘉良咁折墮
明星同演員嘅距離就係咁

同我表哥同一間中學
上過我表哥屋企
利申：見過佢真人

翻埋中國拍劇添啦佢

好似冇
但記得佢有日喺電台講新聞講到喊

真
唔關黃唔黃事
無直就上連登扮野
有事就潛水

番撚左上去拍劇啦

起一吓底就知你咩料啦 弱智賤種藍絲鳩頭 blocked

高ling矮ling .jpg

有，仲要係你問我答
但唔記得post名係咩

Fake ball

好多殘體

達狗打手？

人生馬戲團

大陸妹不意外

唔怪得達狗咁失敗啦

喺南非俾啲20cm插壞左個腦 垃圾支那閪

食屎啦高海寧偽善者

善用起底功能

咁就咪撚po張黑白相

等我狠狠教訓吓佢

2020年喇仲我討厭政治

推

老@@ 而且咁都叫大
tvb真係塗毒人

佢當初點樣上連登r人氣？

番左中蟈拍戲人地 搵人仔

TVB藝人集體開抖音帳號 高海寧、唐詩詠鬥騎呢吸粉絲

咁都黃

cctvb 隻隻都係藍雞

Elva係蘇州人，唔係南京妹，佢只係係南京出世啫

老老豆豆 仲留係cctvb 可以有乜期望
無期望何來失望

真係好似電子雞咁，r完人氣冇著數即閃

唔會失望，只係睇唔起呢d人

點解會有傻鳩對tvb 偽人有任何期望

Elva 正好撚多
唔同層次

真

成班明星係電視賣西瓜

好嬲
唔意外，連登仔邊次有啱過

好多偽人都係咁架啦

無人迫佢表態喎，
只不過近在眼前發生每日血淋淋嘅新聞都當睇唔到
但係外國新聞就出post攞光環
咁樣做人好虛偽啫
真係想知佢地個良心會唔會痛
有冇一秒諗起香港嘅年輕人

TBB既冇期望過D咩

仲要玩埋tiktok

高海寧其實係咪入錯行暨高海寧你問我答 《2》

#10
好似係

無失望喎 點解會對香港偽人有期望呢

因為一線花旦走左好多

Push

姐係依家失望都唔撚得

大把黑警上連登啦

從來都只不過係支那雞釣金龜
使撚失望

唔講咩立場先
玩得抖音都係冇腦
李綺雯講得好啱

佢對波 世一

只係為人氣而貼地

上連登回下你地post就成班性興奮，以為人地係民主女神

唔明連登仔點解咁鐘意香港明星

你番百度貼吧算啦

香港出世一定唔會奶共

終於見到

上一上連登就等如黃
真心咩思維？
連登仔智商幾時咁低

佢而家播緊套反黑路人甲已經俾你知佢真實一面啦
上網覆人都係搵助手搵公司同事
對街外人咪扮晒nice

佢算好彩
同揚明套婚姻合伙人反送中前上
仲識上連登開acc做宣傳

連登仔以為個世界圍住佢轉 要偽人上嚟奶佢哋

擺明公司策略啦 唔係經理人俾會夠膽亂講？

冇對佢有任何期待

黎連登又好，走抖音又好，其實咪又係cctvb安排，都唔係自己真心上黎睇意見/傾計

佢玩抖音啲普通話幾標準